［全民齊撐］真正撐香港人商店名單（不定期整合）

滴水之恩湧泉相報！希望係呢到綜合所有撐香港人！有份守護各方義士嘅商店，大家歡迎報料及整合

強力推薦

PP所有商戶（間great真心高質，次次行過都買野食）

中村藤吉PP店621資助飯團

Pret a Manger （力寶店）有送到三文治、熱湯通粉同埋一啲卷餅俾留守義士們

Sleeep
皇后大道西242號
開方俾義士休息沖涼訓覺，我地未必係佢target customer 佢都撐，所以更加要推俾多啲人知

寫住咁多，歡迎報料

太古旗下：

swire 英資幫下個仔

趁呢排無街出整合下

正皮 撐

推

之前成日有post話願意犧牲幾多身家換民主自由, 事實有幾多個人會咁做

唔係話即日開始唔用made in china, 咁不切實際, 但係應該好似善事咁, 多多益善, 少少唔拘咁做

1. 有選擇或負擔範圍以內, 避免使用或光顧支共公司/親支公司
2. 如果只可以揀幫襯親支大公司或者親支小公司, 請光顧親支大公司, 因為一來細跪低機會較高, 二來大公司唔會因為你唔幫襯而造成大損失
3. 關於淘寶, 可以既話都唔好用, 但如果最後係香港店鋪都係買返淘寶貨既話, 視乎店鋪係咪親支, 如果親支既請直接淘寶, 贊助少一個敵人

愛護香港, 由生活開始

痴晒標語支持
洗手間全日免費
銅鑼灣/灣仔既朋友可以多幫襯

Push

岩，想要抵制但親支嘅好多都涉及生活所需，唔能夠一刀切
所以支持我地嘅就更加要大大力撐

他朝一日局勢變番和平嘅時候一定會同朋友組團拜訪晒咁多間鋪頭

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

去開果邊野餐都可以去買下野食啊

一齊買嘢食去野餐

希望大家都整合一個親支名單 例如ztore

親支名單有人做緊，但都歡迎報料抵制

pret咁好
不往我之前返港島早餐日日食

你講嘅全部都係連鎖店
如果人地係私底下支持
你害到人無左份工真係多得你唔少

sorry除左sleeep

Banh Mi Kitchen
發夢見到612有員工推住三箱三文治去現場問有冇人食

Pret嘅卷餅真係好好食

如果高層知道佢地分店咁做得到多人真金白銀支持都要罰員工，除左開名抵制之外我都無野好講了。

Between，我知道幾班幫過手嘅唔同公司員工係私下做，所以唔開得名，大家覺得講得嘅就公開表揚囉

強力推薦

Banh Mi Kitchen

地址: 中環利源東街22號地下5號舖
電話: 23289699

發夢見到612有員工推住三箱三文治去現場問有冇人食

肥仔記麵食

地址: 灣仔軒尼詩道319號地下

只得灣仔一間，無分店
痴晒標語支持
洗手間全日免費

push

蘭桂坊車仔麵
612果時水任攞

成日係銅鑼灣出入，會支持

唔好去西營盤嗰間

meetball

撐到底

嘩原來有幾間差唔多名
支持野餐遊行既係肥仔記麵食
西營盤罵野餐既叫肥仔記麵家
真係小心
總之支持灣仔呢間

早幾日好似有個老細出左嚟排熱狗
有冇人記得?

派

免費派水比遊行人士

見到有人整咗個google map mark起咗撑送中嘅商戶

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

依間灣仔肥仔記
前年撐警集會之後個日晏晝我入咗去食
有個西裝友應該常客大大聲問入面啲呀姐有冇去集會呀
有兩個阿姐大大聲大動作手指指話(啲仆街先撩者賤,打死無怨呀)diu七警嗰日班人
之後西裝友同啲阿姐仲係度繼續一唱一和
我冇繼續食就走咗

搞清楚佢係咪真係撐好喎

金鐘M記

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

滴水之恩湧泉相報！希望係呢到綜合所有撐香港人！有份守護各方義士嘅商店，大家歡迎報料及整合

強力推薦

PP所有商戶（間great真心高質，次次行過都買野食）

中村藤吉PP店621資助飯團

Sleeep
皇后大道西242號
開方俾義士休息沖涼訓覺，我地未必係佢target customer 佢都撐，所以更加要推俾多啲人知

Banh Mi Kitchen

地址: 中環利源東街22號地下5號舖
電話: 23289699

發夢見到612有員工推住三箱三文治去現場問有冇人食

肥仔記麵食

地址: 灣仔軒尼詩道319號地下

只得灣仔一間，無分店
痴晒標語支持
洗手間全日免費
（但有指老闆員工雨革同送中牆頭草，可能巴絲打有搞錯近以店名，觀望中）

蘭桂坊車仔麵

地址: 中環蘭桂坊6號地下
電話: 27622722

612果時水任攞

寫住咁多，歡迎報料

推下先

新巴、城巴、九巴
加車疏導6.9同6.16嘅龐大人潮
九巴6.22凌晨仲出埋特別綫送621啲參與者返屋企

笑麵虎車仔麵
地址: 灣仔皇后大道東94號
6.16嗰陣經過見到貼咗紙仔話歡迎入嚟加水
店員亦都有走出嚟問使唔使添啲水
唔知算唔算呢?

Pish

點搞清楚...?
真係入舖問老闆，喂你係咪撐嫁？再逐個呀姐訪問？
算啦...咁都係當我講提過呢間野，當佢唔撐算...

本身經常食開pret同中村